［2-7-2019］股市直擊+波神信眾區

D7黑警

GO TOGETHER

大家平安就好

LEFT NO ONE BEHIND

好在最尾都有讀到宣言

一齊走

廟區有冇P牌仔

為左下一代

齊上齊落

行過立場街站忍唔住FOR JOR劈

月供立場keep safe

第一次真心strong follow bc.......

藍絲三毛黑警見一個屌一個

愛麗絲進唔進好...

82.75出左1299是咪呢世都入唔返

略盡綿力

通縮

HO...

一毛

ME覺得武器實用過本體...

香港人就好似西咁
唔屌唔鬆化
破處一定比人v嘩鬼叫
習慣左就會覺得你唔夠粗想你大力d
香港人正臭雞

老鬼就大把

我都覺見得多都冇野
2014年射催淚彈覺得好顛
今年連橡膠子彈,布袋彈都用埋
水炮車都預左你用

再激d就要上實彈, 林奠敢唔敢拎商家d錢黎賭?